其實poly入面d人都走晒啦 d差佬仲守住個空城做乜撚野?

又浪費時間金錢又擾民 班狗真係戇鳩架喎

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

無落臺階

自己唔讀書 其他人都唔可以讀書

唔怪得親共派輸晒啦 原來班差佬真係蠢撚到咁累全家

人都走晒 守到幾時

呃OT

唔俾人讀大學

屌你,靜靜雞贏唔得?咪由班狗守囉,哂時間哂體力

未走晒，唔出黎扮晒野

一早走晒啦 記者都話留到悶

俾機會自己老婆晚晚俾人屌

扮野姐
一解封咪即刻走佬

呃糧姐， 坐係度有幾皮野收

本身冇得讀大學，乘機感受一下校園氣氛

啱啊,200個流浮山刀手係曬入面

新一哥上兩個星期谷到硬曬, 依家退場等於認低威

阿蛇做野唔使你教

證明佢地真係戇鳩唔係扮

由d傻鳩警犬慢慢守

咁要繼續圍喇

已經掘咗條隧道走曬啦， 間唔中 反理大扮被困， 等佢哋繼續封鎖

班狗做返原本既職責看門口姐

PO: 我唔知! 我唔信! D人走晒係你睇到既情況啫!

你都on9 要走一早走晒啦 唔識就死返去香討啦低質會員

d戇鳩差佬呃ot呃到冇晒計要咁樣呃

圍多幾日可能就會發現有人𣊬間轉移入返理大呢

佢地冇腦，罰企賺糧

無人都圍

你條撚樣係咪都係企係poly面前呃緊ot呀 你老婆係屋企比其他男人屌緊都唔返去睇下佢?

hello sir

咪篤穿人啦 佢個仔唔係自己既已經好慘

差人圍鎖理大真是好戇居做法，出來者就犯暴動罪實在幼稚，正如商場內有盜竊，就全商場封鎖至全部人出來咁可笑！
浪費警力，而且已經一星期有多，未撤！

這幾個月popo OT $ 和味，
警嫂日日屋企數銀紙到手軟！

都走哂啦，D手足頂唔到幾耐
佢地仲傻下傻下以為有人係到
班人入去探都係做下戲啫

真係痴線入面都無人 搞住我翻學

呀叔你就有見地啦 依家d差佬呃ot都咁光明正大都冇人理
就咁企都咁多錢收 叫晒元朗d企街去考女警算啦

頂唔順既一早出晒黎啦 連牧師都話入面冇人

出入登記可以俾返大學啲保安做就得，班popo搶人飯碗

因為d差佬信唔過全香港既人 包括佢老婆 準備一世獨家村 得返d差佬朋友

唔係咁點呃OT

係差佬扮架

不如啲差佬訓唔著都落街站下崗照計ot錢算啦
支持警察不再休班 唔好有休班警 24小時都係返緊工照計錢

仲要好撚型咁霸撚住條橋
今朝行過有三隻坐係度玩電話

話緊你呀mon po dog

佢地以為自己正義之師 點知全港都冇咩人支持佢地

走曬嫁啦 得返行家係度圍爐
唔好咁on9啦sir

沉默的大多數

唔On9 點會入黑社會

d差佬為左呃錢合理化自己d行為真係要搵好多籍口

popo 開始產生幻覺

呃ot啊嘛
上層都冇撚腦嘅
基本管理人手分配都唔撚識
連低級狗都唔撚識管
喺度阻撚住個地球

得罪講句 入黑社會賺大錢既好多人又精又醒 仲要夠勇
班傻鳩差佬 邊忽有個勇字 喱係後面射下精就識

守住空城既人唔駛出去打，又可以拎OT，而家D魔法咩都有，俾我寕願對住空城瘋狂：後果自負

綠曱甴想同啲蛆蟲一齊玩

自己讀不到大學就不給人讀大學，極端垃圾恐怖分子是這樣的了。

認住會員號碼#12186
專業五毛嚟架，起起底就知呢條友幾鳩。

呃ot錢

狗既職責本身就係守門口

可能佢連女都冇 靠左右手

唔守空城 點呃OT

你老母聽日又帶啲炸彈入去話係入面搵到

去食海底撈啦
班學生食完生命麵包你地仲未食得海底撈咩

小弟真心膠白痴冒昩一問
點解走哂
我已知係有手足or其他人係度..

因為真係走晒
red cross上去搵都搵唔到

想話畀香港人知 佢哋係on9嘅

係喎解封啦屌佢

感恩 • 前行
《香港人權與民主法案》感恩節集會

感謝美國通過法案
從速制裁黑警奸吏

日期：28/11/2019 (Thu)
時間：19:00 - 21:30
地點：中環愛丁堡廣場
主辦：大專學界國際事務代表團；民間感恩節集會團隊

*已獲得不反對通知書

Channel：@ThanksUSA
Group：@ThankyouUSA
——————————————
Thank you & March on
Thanksgiving Day Assembly for HRDA

To appreciate the U.S. Enactment of the Act
Immediate Sanction of Government Officials and Police Force

Date：28/11/2019 (Thu)
Time：19:00 - 21:30
Venue：Edinburgh Place, Central
Organizers：HKIAD；Thanksgiving Day Assembly Citizens Organising Committee

*Obtained letter of no objection

Channel：@ThanksUSA
Group：@ThankyouUSA

帶頭堵路

而家撤咪好冇面
老閪都話仲有人先

真

應該仲以為入面仲有證據拎 可以玩咩都得
不過狗講咩都冇人信架啦

啲狗做戲做全套

又sir呀？
除咗識得sir黎sir去都無咩識得講

坐喺度有錢收

我婚都未結仲有個仔tim呀
屈完係sir之後再屈有個仔
幾好幻想力
仲有無多d,想睇下你地仲可以點作

無錯 真係講錯晒 sir係尊稱 唔係對住你呢啲傻鳩用 邊襯得起

佢公布話走哂啫，班狗入到去捉左人咪冇人知捉左幾多，捉左去邊囉

走晒架啦 唔該啲傻鳩差佬立即收兵返狗屋啦浪費晒啲錢

見到仲圍緊嬲嬲豬呀？

搜證務求全部手足告得入暴動

靜啦
提班狗做乜呀屌你老母

綠曱甴守耐d博下可唔可以進化做綠蛆蟲

底已起 5毛confirmed

班狗冇讀過書嘛，咁難得可以體驗下大學氣氛，緊係唔想走啦

想早d死呱, 派甘多人輪流守 可以吸多d毒氣
台灣 日本 美國 歐洲都就黎冇得去

呀蛇，其實你上連登咪盞你愈睇愈嬲，唔明你仲咁on9上嚟做咩，自己搵氣嚟受。
我真誠覺得你去鄉土baby condom同班廢中廢老圍爐好過啦，再唔係你去蒲微博朋友圈啦，你一定會同佢哋好投契，喺度太委屈你。

個原因咪就係因為我唔係阿蛇囉

我都覺得係

毅進兵法 跌落地𢲡渣沙

會唔會係裝閉路電視

呀sir佔領校園洗唔洗whatsapp通知你?

連仔一早講明撤晒都仲圍，除咗on9，我都諗唔到第2個解釋！

Poly 出聲明叫狗開路，當落台階比啲狗

係啊係啊 啊sir 慢慢入去對住啲蛆搜飽佢啦